{
  "Waiting for Confirm Tx": "等待確認發送",
  "Sleep": "睡眠",
  "Average": "分",
  "Heart Rate": "心率",
  "Steps": "<step /> 步",
  "No Data": "暫無數據",
  "Blood oxygen": "血氧",
  "Transform Your Health with a Single Touch": "只需輕輕一按即可改變您的健康",
  "Discover the Blueberry Ring Text": "探索藍莓環：觸手可及的健康與科技的終極融合",
  "Order": "訂購",
  "Advanced Sleep Tracking": "進階睡眠追蹤",
  "Activity - Readiness Score": "活動&準備分數",
  "Biometric Monitoring Text": "持續追蹤心率、體溫等，提供您健康狀況的整體視圖。",
  "Advanced Sleep Tracking Text": "深入了解您的睡眠階段、品質和模式，為您提供安寧睡眠的見解。",
  "Activity Text": "平衡您的活動與準備分數，以找到運動與恢復之間的完美和諧。",
  "Stress Management": "壓力管理",
  "Stress Management Text": "利用引導呼吸課程和壓力水平監測讓您一整天保持內心平靜。",
  "Biometric Monitoring": "生物辨識監控",
  "Flow Step 1 Subititle": "使用藍莓環增強您的健康。",
  "Flow Step 1 Describe": "這款智慧戒指配備了睡眠追蹤、血氧水平監測、計步器和體溫測量等先進功能，讓您更深入了解自己的健康狀況。\n透過 Blueberry Ring（您的個人健康夥伴）探索更好的生活品質。",
  "Mint Launchpad": "鑄造Mint NFT Launchpad",
  "Flow Step 2 Describe": "造訪<NFTLaunchpad />，使用UXUY DePIN平台鑄造您的專屬限量版。\n不要錯過擁有這個獨特的發布版本系列中的一件的機會！",
  "Mint": "鑄造",
  "Add device": "新增設備",
  "Scan and bind Launchpad NFT": "掃描並綁定Launchpad NFT",
  "Flow Step 3 Describe": "Scan the QR code on your Blueberry Ring to authenticate with Moonchain and embark on your mining adventure today!",
  "Name": "姓名",
  "Email": "電子郵件",
  "Please input your name": "請輸入您的姓名",
  "Pleas enter your name": "請輸入您的姓名",
  "Please input your email": "請輸入您的電子郵件",
  "Please input the correct Email format": "請輸入正確的郵箱格式",
  "Please select your country": "請選擇您所在的國家/地區",
  "Country-Region": "國家/地區",
  "Phone No": "電話號碼。",
  "Please input your phone number": "請輸入您的電話號碼",
  "Please input the correct format for the phone number": "請輸入正確的電話號碼格式",
  "Please input your address": "請輸入您的地址",
  "Receiving address": "收貨地址",
  "Payment address": "支付地址",
  "Order Payment Text 1": "請確保您透過以太坊主網 (ERC-20) 發送 USDT。\n透過其他網路或區塊鏈發送的交易無法恢復，並將導致資金損失。",
  "Network": "網路",
  "Token": "代幣",
  "Order Payment Text 2": "掃描下面的二維碼即可繼續付款。\n發送前請仔細檢查所有詳細資訊。",
  "Transaction hash": "交易 Hash",
  "Please input transaction hash": "請輸入交易 Hash",
  "Please input the correct transaction hash": "請輸入正確的交易 Hash",
  "Please ensure that the transaction has been completed": "請確保交易已完成",
  "Ring size": "戒指尺寸",
  "Ring Size Text": "戒指尺寸是指用於確定手指週長的測量值，以便選擇合適的戒指尺寸。\n它通常以毫米或英寸為單位進行測量，對於確保戒指舒適、安全地佩戴在佩戴者的手指上至關重要。\n以下尺寸表：",
  "No Launchpad NFTs available": "沒有可用的 Launchpad NFT，請點擊按鈕進行鑄造",
  "The connection bluetooth the following error": "連線藍牙出現以下錯誤：",
  "browser may not support Bluetooth connection": "瀏覽器可能不支援藍牙連線。",
  "Bluetooth device not authorized properly": "藍牙裝置未正確授權。",
  "re-find": "重新尋找",
  "Confirm": "確認",
  "Rewards": "獎勵",
  "Statistics": "統計",
  "New to Ethereum": "第一次使用錢包?",
  "Learn more about wallets": "了解更多有關錢包的信息",
  "Connect your wallet to view devices": "連接您的錢包以查看設備",
  "There are currently no devices available for viewing": "目前沒有可供檢視的設備",
  "Click the button to add a device": "點選按鈕新增設備",
  "Add Device": "新增設備",
  "Connect Ring": "連接指環",
  "The ring is currently not connected": "目前指環未連接",
  "Click the button to connect the device": "點選按鈕連接設備",
  "Nothing more important than your Health": "沒有什麼比您的 $Blueberry(健康) 更重要",
  "Device is empty unable to register Bluetooth device": "設備為空，無法註冊藍牙設備",
  "The device has been registered": "設備已註冊",
  "Not NFT Owner": "不是 NFT 所有者",
  "Invalid signature": "簽名無效",
  "Unregistered device": "未註冊設備",
  "Invalid duplicate claims": "無效的重複領取",
  "Insufficient Claim Pool": "獎勵池不足",
  "An unknown error occurred": "出現未知錯誤",
  "A numeric operation caused an overflow or underflow": "數值運算導致上溢或下溢。",
  "The contract encountered an exception": "合約遇到異常。",
  "You have insufficient funds to complete the transaction": "您的資金不足以完成交易。",
  "A transaction with the same nonce but a higher gas price was sent making this one obsolete": "發送了一筆具有相同隨機數但 Gas 價格更高的交易，從而使該交易過時。",
  "This transaction was replaced by another one": "該交易已被另一筆交易取代。",
  "Click on the top right corner to add a device": "點擊右上角新增設備",
  "Good sleep": "睡眠良好",
  "Needs improvement": "需要改善",
  "Transaction Hash": "交易 Hash",
  "Blood Oxygen Range": "範圍 95-100%",
  "Normal": "正常",
  "Abnormal": "異常",
  "Excellent in sports": "表現出色",
  "Lack of exercise": "缺乏運動",
  "Sports are average": "表現一般",
  "Please enter your shipping address": "請輸入您的收貨地址",
  "Heart Rate Range": "範圍 50-104bpm",
  "Range": "範圍",
  "Sync_Claim": "同步/獎勵",
  "Synchronize History": "同步歷史記錄",
  "Sleep evaluation": "睡眠評估",
  "Understanding Sleep": "了解睡眠",
  "hour": "小時",
  "minute": "分鐘",
  "Total duration of sleep": "總睡眠時間為{{duration}}",
  "Duration Text": "{{hour}} 小時 {{minute}} 分鐘",
  "Commonly": "常見",
  "Performance is average": "一般",
  "Sleep duration": "睡眠時長",
  "Ordinary": "一般",
  "Sleep structure": "睡眠結構",
  "Sleep structure Tip": "註：睡眠不足1小時無法科學計算，不納入統計",
  "Deep sleep": "深睡",
  "Light sleep": "淺睡眠",
  "Rapid eye movement-REM": "快速動眼（REM）",
  "REM": "快速動眼",
  "sleep-eval-row-1": "睡前幾小時避免食用刺激性食物，如酒精、咖啡、濃茶、巧克力等；",
  "sleep-eval-row-2": "睡前幾個小時，少吃或不吃東西，以減輕睡前消化系統的負擔，減少夜間醒來的可能性。",
  "sleep-eval-row-3": "睡前避免過度的腦力活動，提前給大腦一段放鬆、休息的時間。",
  "sleep-eval-row-4": "睡前避免情緒激動，因為過度興奮或過度悲傷都會不利於睡眠。",
  "sleep-eval-row-5": "保持舒適的室內溫度和濕度，創造黑暗的睡眠環境，刺激褪黑激素分泌，增強睡眠品質。",
  "sleep-eval-row-6": "保持規律的睡眠時間表。",
  "sleep-eval-row-7": "維持規律的運動習慣，有助於改善睡眠品質。",
  "How to improve sleep quality": "如何提高睡眠品質",
  "sleep-eval-row-4_5": "睡前避免劇烈運動，可以适当地做一些轻柔的活动如拉伸；",
  "Sleep duration Text": "睡眠時間的長短受遺傳、主觀意志、晝夜節律等多種因素的影響，很難建立一個絕對的標準。\n美國國家睡眠基金會建議成年人每天睡眠7至9小時。\n考慮到個體差異，一般認為6至10小時的範圍較合理。",
  "Sleep structure Text 1": "睡眠是一個複雜的生理和行為過程，通常根據睡眠時的腦波模式、眼球運動和肌張力變化分為NREM（非快速動眼）睡眠和REM（快速動眼）睡眠； \nNREM睡眠又可分為淺度睡眠和深度睡眠。",
  "Sleep structure Text 2": "通常，一個完整的睡眠週期大約是90-120分鐘，由清醒、淺層睡眠、深度睡眠和快速動眼睡眠組成。\n大約 4-6 個這樣的睡眠週期發生在一個晚上，相互關聯且重複。",
  "Sleep structure Text 3": "需要說明的是，上述人為劃分是為了研究方便；\n事實上，不同睡眠階段之間的界線很難界定，往往是逐漸過渡、重疊和強調不同方面的。",
  "Light sleep Text 1": "通常，成年人從清醒過渡到睡眠後，首先進入淺睡眠階段。\n淺睡眠時，心跳呼吸減慢，肌肉進一步放鬆，體溫降低，眼球運動停止，腦波活動減慢，個體相對容易醒來。",
  "Light sleep Text 2": "參考範圍：總睡眠時間的20% - 60%。",
  "Deep sleep Text 1": "在深度睡眠階段，人的心跳和呼吸達到最低水平，沒有眼球運動或肌肉活動，不易被喚醒。\n如果醒來，人可能會感到昏昏沉沉。\n專家認為，這個階段對於身體恢復、生長和增強免疫系統至關重要。",
  "Deep sleep Text 2": "參考範圍：總睡眠時間的20% - 40%。",
  "Rapid eye movement-REM Text 1": "在快速動眼睡眠期間，肌肉緊張消失，各種生理指標活躍但不穩定，控制日常活動的肌肉暫時麻痺，心率和呼吸加快，體溫調節大多喪失。\n從這個階段醒來是很困難的，從這個階段醒來的人可以回憶起生動而清晰的夢。",
  "Rapid eye movement-REM Text 2": "參考範圍：總睡眠時間的10% - 30%",
  "Recommendations for a healthy sleep structure": "健康睡眠結構的建議",
  "Reference N-A": "參考",
  "The necessity of napping": "小睡必要性",
  "The necessity of napping Text": "是否需要午睡應根據個人情況而定。\n對某些人來說，小睡可以幫助調節情緒並幫助記憶形成；\n然而，夜間入睡困難或容易失眠的人可能需要避免小睡。\n如果一個人熬夜或睡眠中斷，第二天小睡可以幫助彌補睡眠不足。",
  "Average - jun": "平均",
  "Minimum": "最低",
  "Maximum": "最高",
  "Stepss": "腳步",
  "Step number": "步數",
  "Statistical steps": "統計步數",
  "Steps evaluatiuon": "步數評估",
  "How did Blueberryring evaluate your step number": "Blueberryring 如何評估您的步數",
  "Steps evaluatiuon Text 1": "Blueberry Ring會統計您24小時智慧環活動期間的總步數，包括日常步行、跑步、健行等活動。",
  "Steps evaluatiuon Text 2": "每周至少五天達到一萬步的目標是指努力實現的目標，這有助於保持健康。",
  "Heart Rate Description": "心率說明",
  "Heart Rate Text 1": "我們每個人都有自己的靜止心率和最大心率。\n如果你想充分利用運動和健身追蹤器，使用心率監測器來追蹤你的心率並了解每個心率區的情況很重要。\n早上起床前先記錄心率。\n每天都這樣做，持續一週。\n這是您個人的靜止心率。\n休息時，大多數人的心率範圍通常在 60-100bpm 之間。\n經常運動可以改善心臟的血液供應，因此您的靜止心率可能會降低。\n睡眠期間心率減慢至低於正常靜止心率的範圍是正常的。\n每分鐘 40 至 50 次 (bpm) 被認為是成人的平均睡眠心率。",
  "Heart Rate Text 2": "當你進行高強度訓練、夜間進食、體溫升高，甚至出現壓力、興奮等想法和情緒時，心率都會加快。",
  "Heart Rate Text 3": "當您處於放鬆狀態時，例如睡眠前和睡眠期間，您的心率會降低。",
  "Exercise heart rate interval": "運動心率區間",
  "Exercise heart rate interval Text 1": "靜止心率 (RHR) 和最大心率 (MHR) 是決定個人訓練間隔的兩個最重要的參數。\n靜止心率是指安靜狀態下的心跳速率。\n安靜狀態下，成年人的正常心率為每分鐘60-100次，理想心率應為每分鐘55-70次（運動員的心率一般比一般人慢50次/分鐘左右）。\n最常用的最大心率計算方法是用220減去你的年齡，得到你的最大心率。\n例如，32歲的人的最大心率是每分鐘188次，這意味著MHR=220歲。\n了解跑步過程中平均心率對人體健康的影響，可以幫助您達到更理想、更有效率的運動效果。",
  "Blood oxygen concentration": "血氧濃度",
  "Blood oxygen concentration 1": "血氧飽和度（SpO2）是指血液中氧的飽和度，即氧與血紅素結合的程度。",
  "Blood oxygen concentration 2": "大多數人的血氧飽和度範圍在95%到100%之間，但正常生活的人卻很少低於95%。",
  "Blood oxygen concentration 3": "注意：請將智慧環的凸起點緊貼皮膚佩戴，以確保數據的準確性。",
  "Actual Sleep duration": "實際睡眠時間",
  "Low": "偏低",
  "High": "偏高",
  "Reasonable interval": "合理区间",
  "Correct range": "合理範圍",
  "Daily total steps": "每日總步數",
  "Goal_steps": "目標：{{step}} 步",
  "Daily blood oxygen status": "日均血氧狀態",
  "Danger": "危險",
  "Please seek treatment immediately": "請立即就醫！",
  "Not Data Sync Data": "無數據，請配戴裝置並同步數據",
  "Network incorrect": "網路不正確",
  "Current page only supports Moonchain chains": "目前頁面僅支援Moonchain鏈",
  "Switch Chain": "開關鏈",
  "Invitation address": "邀請地址",
  "Enter the inviter_s address to get more discounts": "輸入邀請人地址以獲得更多折扣",
  "Please enter your previous address": "請輸入您以前的地址",
  "The inviter is not bound to a device": "邀請地址未綁定指環",
  "Invitation address not bound to ring": "邀請地址未綁定指環",
  "Payment": "支付",
  "Cannot enter one_s own address": "無法輸入自己的地址",
  "Invitation Moonchain address": "邀請月鏈地址",
  "Cliam Tip": "您同步的第一天不會顯示獎勵，但不用擔心！\n隨著您保持健康並與更多朋友交往，您的每日獎勵將會增加。\n請記住，您需要 $MXC 來確認並領取您的獎勵。\n保持活躍，與他人聯繫，並看著您的收入日益增加！",
  "Invitation Page Title": "促進您的健康和收入：傳播藍莓指環",
  "Invitation Text 1": "賺取：20%佣金增加巨額獎勵挖礦能力",
  "Invitation Text 2": "您的朋友可以獲得： 購買戒指可享 10% 的額外折扣",
  "Invitation Text 3": "每個人都受益：加入一個不斷發展、積極進取、注重健康的社區",
  "Receive": "收到",
  "Can be claimed": "可以領取",
  "Withdraw": "提取",
  "Reward": "效益",
  "Staking Text 1": "質押您的 $Blueberry 代幣不僅可以保護網路安全，還可以增強您的挖礦能力。",
  "Staking Text 2": "您投注的時間越長、投注的金額越多，您的獎勵就越高。 \n2 年承諾的質押提升高達 200%，您可以大幅增加每日收入。",
  "Staking Text 3": "此外，您還可以解鎖人工智慧健康報告和更高的朋友群組等級等獨家福利。\n立即開始質押，最大限度地提高您的 $Blueberry 獎勵，並成為我們以健康為中心的生態系統中的關鍵參與者！",
  "Cancel": "取消",
  "Cancelling will Text": "取消將進入30天的鎖定期。\n您確定要取消嗎",
  "Confirm Cancel": "確認 取消",
  "Claim": "領取",
  "Warning": "警告",
  "Group Name": "團隊名字",
  "Please input group name": "請輸入群組名稱",
  "Group Tags": "群組標籤",
  "Please enter the associated tags": "請輸入相關標籤",
  "Please input group description": "請輸入群組描述",
  "Group Description": "團體簡介",
  "Nick Name": "暱稱",
  "Please input nick name": "請輸入暱稱",
  "Please select an avatar": "請選擇頭像",
  "Exceeding tags length": "超出標籤長度",
  "Insufficient account": "帳戶錯誤",
  "Join": "加入",
  "All members": "所有成員",
  "Group not found": "找不到組",
  "Add Ring Stake": "添加抵押",
  "Please enter the amount": "請輸入金額",
  "Increase Stake Text": "挖礦效率提高<amount />% 隨著時間的推移，抵押品將進一步提高效率",
  "Change step target": "更改步數目標",
  "Please enter your target number of steps": "請輸入您的目標步數",
  "Ensure your profile is complete": "確保您的個人資料完整",
  "User Supplementary Text": "您即將建立或加入朋友群組。\n在我們開始之前，請確保您的個人資料完整。",
  "User Supplementary Text 1": "如果您對目前的個人資料感到滿意，請按一下「下一步」繼續執行後續步驟。",
  "Next": "下一個",
  "Create New Group": "建立新群組",
  "Create New Group condition title": "滿足以下條件之一即可建立",
  "Create New Group condition text 1": "累計配戴時間720小時",
  "Create New Group condition text 2": "累計步數 1000000 步",
  "Create New Group condition text 3": "持有25000 MXC",
  "Create New Group condition text 4": "持有 10000 $Blueberry",
  "Create New Group condition text 5": "白名單 KOL",
  "Create New Group condition text 6": "邀請至少一位朋友",
  "Create New Group condition text 7": "每月當日您將獲得團隊總算力10%的Ring代幣獎勵",
  "Create Now": "立即創建",
  "Back": "後退",
  "Created Group successfully": "創建群組成功",
  "Submit": "提交",
  "Step 1": "步驟1",
  "Step 2": "步驟2",
  "Step 3": "步驟3",
  "Order number Text": "訂單號碼：<number /> 您的藍莓戒指正在處理中，很快就會準備好，請稍候。",
  "Having problems": "有問題嗎？\n檢查我們的不和諧",
  "Go Home": "回到首頁",
  "Buy Again": "再次購買",
  "Group Season Level Bonus": "團體賽季奖励",
  "Lock in Ring Token Bonus": "質押代幣奖励",
  "Daily Health Points": "健康點數",
  "Update Time": "更新時間",
  "Computing Power": "運算能力",
  "Ring power Text": "增強您的 $Blueberry 力量！\n創建自己的團體並擴大您的影響力。",
  "View": "查看",
  "View all members": "查看所有會員",
  "Members": "成員們",
  "Daily Boost level 1": "算力每日提升 2.5%",
  "Daily Boost level 2": "算力每日提升 5%",
  "Daily Boost level 3": "算力每天提升10%",
  "Progress": "进程",
  "Group Level condition 1": "鎖定倉庫總數超過 <amount /> $Blueberry",
  "Group Level condition 2": "每日總強度超過<amount />",
  "Member Leaderboard": "成員排行榜",
  "Updated": "更新時間",
  "Claimed income text": "已收入：<amount /> Blueberry",
  "Staking Total": "質押總額",
  "Add Stake": "添加質押",
  "Steps Title": "步數",
  "Boost Invitation Text": "複製您的獨特邀請碼或您的地址並開始記錄您的健康狀況",
  "purchase through code": "透過代碼購買",
  "Retrieve": "取回",
  "Finger measurement": "手指測量",
  "Finger Measurement Text": "將手指放在螢幕上測量戒指尺寸。\n調整圓圈，直到它完全貼合您的手指。\n這將有助於確定適合您的正確戒指尺寸。",
  "Device has been registered": "該戒指已被註冊。\n智能合約交互失敗。\n請嘗試不同的鈴聲或聯絡支援人員尋求協助。",
  "Bluetooth connection disconnected": "藍牙連接已斷開，請重新連接",
  "Good quality": "品質好",
  "Normal quality": "正常",
  "Poor quality": "品質較差",
  "Good": "品質好",
  "Poor": "差",
  "Your Schedule": "您的睡眠时间",
  "Sleep quality score": "睡眠品質評分",
  "Points": "分數",
  "Sleep quality needs to be improved": "睡眠品質需要提高",
  "Poor sleep quality": "睡眠品質差",
  "Good sleep quality": "良好的睡眠品質",
  "points more last week average": "比上周平均增加 {{score}} 分",
  "ponits less last week average": "比上周平均减少 {{score}} 分",
  "duration more less week average": "{{duration}} 低於上周平均水平",
  "duration more last week average": "比上周平均時間長 {{duration}}",
  "Sleep distribution": "睡眠分佈",
  "Ave time to sleep": "平均入睡时间",
  "Ave wakeup time": "平均起床時間",
  "Earliest wake-up latest bedtime": "最早起床時間：{{wakeup}}，最晚入睡時間：{{sleep}}",
  "Sleep durations": "睡眠時間",
  "points more last month average": "比上個月的平均增加 {{score}} 分",
  "ponits less last month average": "比上個月的平均减少 {{score}} 分",
  "Sleep schedule": "睡眠時間表",
  "Tutorial Row 1": "密切注意動畫。",
  "Tutorial Row 2": "將手指放在螢幕上。",
  "Tutorial Row 3": "確保兩條線可見，並且它們之間有一個小間隙。",
  "Tutorial Row 4": "選擇線條幾乎不可見的尺寸。",
  "Tutorial Row 5": "如果您可以清楚地看到兩條線，請考慮選擇大一號的尺寸。",
  "Pair your Ring": "配對您的戒指",
  "Pair Message": "無法顯示鈴聲數據，因為尚未與您的裝置配對的鈴聲。\n開始配對您的戒指以顯示您的健康數據。",
  "Start Pairing": "開始配對",
  "Remove Ring Stake": "移除環樁",
  "Health consultation": "健康諮詢",
  "AI consultation service": "AI 智慧諮詢服務",
  "Doctors diagnosis": "醫生診斷",
  "Moonchain AI Service": "月鏈人工智慧服務",
  "Your health advisor": "您的健康顧問",
  "I measured from mobile view": "我從移動視圖測量",
  "Desktop Warning Ring Sizing Content": "我們偵測到您使用的是桌上型電腦或筆記型電腦。\n為了獲得最佳的戒指尺寸，請在您的手機或行動瀏覽器上使用我們的 Moonchain 應用程式來獲得準確的測量結果。",
  "Sign the transaction to uncover your health journey": "簽署交易，揭秘您的健康之旅",
  "Sign Transaction": "簽署交易",
  "Fortune Teller Options - 0": "啊，智慧的探索者，讓魔法戒指揭示未來。",
  "Fortune Teller Options - 1": "凝視戒指的深處，揭開你命運的秘密。",
  "Fortune Teller Options - 2": "神秘能量正在對齊；\n今天我們要揭開什麼真相？",
  "Fortune Teller Options - 3": "在交易之前，我們先查閱預言機，預測市場走勢。",
  "Fortune Teller Options - 4": "走進未知的領域，讓魔法引導你。",
  "The Prophet": "先知",
  "It knows all": "它知道一切",
  "The Hobbits": "哈比人",
  "Type": "類型",
  "Location": "地點",
  "Click on the area to upload": "點選要上傳的區域",
  "300x300recommended": "建議使用 300x300。",
  "Detected Join Group Content": "我們偵測到您收到了來自該群組的邀請。\n您想加入這個小組嗎？",
  "Join Group Invitation": "加入群組邀請",
  "Group Detail": "團體詳情",
  "What is the news": "有什麼消息嗎？",
  "Sync Load QA Title - 1": "我可以每天多次同步我的健康數據嗎？",
  "Sync Load QA Content - 1": "要每天多次從戒指同步您的健康數據，您需要建立一個健康組。\n群組等級 1 允許每天同步一次，而等級 2（包含所有群組成員）每天允許同步 3 次。",
  "Sync Load QA Title - 2": "為什麼我沒有挖到任何代幣？",
  "Sync Load QA Content - 2": "代幣是根據您前一天的數據開採的，並根據格林威治標準時間在全球範圍內計算團體獎金。\n您需要戴戒指至少 48 小時才能開始領取代幣。",
  "Sync Load QA Title - 3": "將我的健康數據放在 Moonchain 上安全嗎？",
  "Sync Load QA Content - 3": "是的，很安全。 \nMoonchain 不儲存性別、年齡或姓名等個人資訊。\n您的資料是匿名的，用於提供健康建議和訓練人工智慧模型，例如 ChatGPT 和 Claude。",
  "Sync Load QA Title - 4": "我需要支付汽油費嗎？\n什麼是汽油費？",
  "Sync Load QA Content - 4": "Moonchain 使用智能合約免除了所有 Gas 費。\n天然氣費可以防止區塊鏈擁堵，但可能會造成不便。\n然而，其他 Moonchain DApp 可能仍然需要 Gas 費，可以使用開採的代幣來支付。",
  "Sync Load QA Title - 5": "戒指防水嗎？",
  "Sync Load QA Content - 5": "是的，這款戒指是防水的，可以在洗手、游泳和淋浴時佩戴。",
  "Sync Load QA Title - 6": "為什麼我應該向朋友出售更多戒指？",
  "Sync Load QA Content - 6": "與具有固定轉售結構的傳統戒指不同，我們的平台提供去中心化、開放的轉售機會。\n您可以與朋友分享您的健康之旅並賺取佣金，讓保持健康變得有利可圖！",
  "Sync Load QA Title - 7": "我可以只戴1小時來開採代幣嗎？",
  "Sync Load QA Content - 7": "不可以，您需要連續佩戴至少48小時才能與全球用戶競爭並獲得團體獎金。",
  "Health Oracle Title - 1": "⏰ 配戴24小時同步您的重要數據",
  "Health Oracle Title - 2": "🤖 AI 將分析您的健康指標",
  "Health Oracle Title - 3": "✅ 個人化健康建議",
  "Your Personal Health Oracle": "您的個人健康牧師",
  "Unlock personalized health insights with our smart ring": "使用我們的智慧戒指解鎖個人化的健康見解。",
  "I understand and have synced my health data": "我了解並已同步我的健康數據",
  "Dont show this again": "不再顯示",
  "Dont show again": "不再顯示",
  "Personal Health Oracle": "個人健康神諭",
  "Connect Wallet": "連接錢包",
  "The Oracle": "神諭者",
  "Latest": "最新的",
  "Description": "描述",
  "Badge": "徽章",
  "Hexagon": "六邊形",
  "Create": "創造",
  "Health Oracle Title - 4": "🧙 明智地使用先知，只是為了好玩",
  "Health Oracle Title - 5": "👩‍⚕️ 始終首先遵循醫療專業人士的建議",
  "Last Measured": "最後測量",
  "Current Power": "當前功率",
  "You have not paired Text": "您尚未將任何戒指與您的應用程式配對。 \n「點擊」畫面上的任意位置開始配對過程",
  "Sync your data for 2 days": "同步您的資料 2 天",
  "Ring Tutorial 1": "無縫連接並開始追蹤您的健康指標。",
  "Create a Health Group": "建立健康組",
  "Ring Tutorial 2": "邀請朋友和家人加入您的健康之旅。\n分享見解並互相支持！",
  "Chat with Your AI Health Advisor": "與您的人工智慧健康顧問聊天",
  "Ring Tutorial 3": "隨時獲取個人化的健康提示和指導。",
  "Ring Tutorial 4": "探索藍莓戒指背後更深刻的見解和意義。",
  "Consult a prophet about your ring": "向先知諮詢有關您戒指的信息",
  "Order Additional Rings for Loved Ones": "為親人訂購額外的戒指",
  "Ring Tutorial 5": "為您關心的人訂購戒指，分享健康和聯繫的禮物。",
  "Great Work": "幹得好！",
  "Synced your Ring Data and Claimed": "您已成功同步戒指資料並領取",
  "Transaction ID": "交易ID",
  "Executed on": "執行於",
  "Done": "完畢",
  "Transaction Confirmed": "交易已確認",
  "Remaining Sync Live Data": "剩餘同步即時數據",
  "Invite Your Friend": "邀請你的朋友",
  "Your Personal Profile": "您的個人資料",
  "Invite Friends": "邀請好友",
  "Edit Profile": "編輯個人資料",
  "Unclaimed": "未認領",
  "Staked": "質押中",
  "Claim your tokens": "領取您的代幣",
  "Claim will Text": "透過點擊下面的按鈕，您將能夠領取未質押的代幣。\n目前，它們正在等待您將其轉移到您的錢包中。",
  "Watch Tutorials": "觀看教學課程",
  "Make the most": "盡力",
  "Learn more": "了解更多",
  "Order More Ring": "訂購更多戒指",
  "Finished": "完成",
  "Add Blueberry Stake": "新增藍莓股份",
  "Sync Reward": "同步獎勵",
  "Bonus": "獎金",
  "Stake Now": "立即投注！",
  "Synced your Ring Data": "您已成功同步您的戒指數據",
  "Unstaking": "锁定中",
  "Please enter correct address format": "請輸入正確的地址格式",
  "You have not paired Text v2": "您尚未將任何戒指與您的應用程式配對。 \n<button /> 開始配對過程。",
  "Click Here": "點這裡",
  "Stake more Blueberry and do more excercize": "多吃藍莓，多運動",
  "Home Tips": "為了提高您的健康得分，請致力於保持穩定的心率、達到每日步數目標、保持良好的血氧水平並優先考慮優質睡眠。",
  "You reached Point of your overall score": "您達到了總分的 <point />",
  "Sync Data _ Claim": "同步數據 & 领取奖励",
  "Health Score": "健康分数",
  "Scores": "分數",
  "You have rejected the action Please approve it to proceed": "您已拒絕該操作，請批准它才能繼續。"
}
